發夢見到打狗唔好正面打

最近發左個夢 見到次次我地打狗都係正面同佢地既防暴狗打
次次佢地都襯我地無心理準備既時候突然落閘放狗咬鳩我地 仲要隻隻都上齊裝
咁樣打唔係好抵
突然諗到有樣好出名既叫休班狗
休班狗係佢地唯一一個時段無晒裝備(呢一個月黎已經睇到班狗無左裝備根本就係垃圾狗)
而且係佢地最無準備既時候
如果可以組隊突襲休班狗有無得諗

原來有人半個月前已經提議關心下休班狗
先知

推

認真搞休班真係最有效方法
一黎義士受傷/被捕機會極低
二黎可以散播白色恐怖影響狗狗軍心
同類關心事件唔洗多 一兩單已經夠晒

係咩 我做狗朋友話
佢地30000個警察會話比你知 就算你搞鳩1個 佢地仲有29999個
佢地部分人有老豆老母 好多人有仔女
係搞就搞曬佢地全部人 未撚驚過
咁話wor

相信狗隻士氣十分強硬 支持狗隻

哎呀

推，想著衫打完人除衫扮市民？

。

如果係咁撚團結，老豆搵仔個group就唔會有咁多狗變節爆料啦

總之要擊潰狗一兩單肯定唔夠
佢地好撚硬淨

搞佢地屋企人

好好奇如果打電話話狗舍有人爆竊會發生咩事？

其實如果冇 1860 年「櫻田門外之變」
後來又點會有警視廳呢？

認真捉佢一隻狗仔狗女唔還
睇下有冇改變下成隊人既態度

反正村黑都係咁樣同警察互相要脅又互相幫助
真係出事互相仇殺都唔定